\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9.listopada 2019.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, J. \v{C}apek, M. Ivi\'c, T. Kurtović, R. Mahalec, M. Cvjetko ,L. \v{S}imac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item  rasprava oko osnovnih funkcionalnosti
					\item analiza cijelog projektnog zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11.listopada 2019.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, J. \v{C}apek, M. Ivi\'c, T. Kurtović, R. Mahalec, M. Cvjetko ,L. \v{S}imac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  odabir alata i tehnologija 
					\item  zavr\v{s}no odre\dj{}ivanje funkcionalnosti
					\item podjela projektnih zadatak 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14.listopada 2019.
				\item Prisustvovali: J. \v{C}apek, L. \v{S}imac, T. Kurtović,
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  definiranje API-a 
					\item  razrada funkcionalnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\eject
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 17.listopada 2019.
			\item Prisustvovali: D.Lokner, J. \v{C}apek, M. Ivi\'c, T. Kurtović, R. Mahalec, M. Cvjetko ,L. \v{S}imac
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  osvrtanje na obavljeni posao svih \v{c}lanova
				\item  rasprava oko daljnjih zadatak
				\item podjela projektnih zadatak
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23.listopada 2019.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, R. Mahalec,J. \v{C}apek, L. \v{S}imac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izgled baze podataka 
					\item  promjene na API
					\item funkcionalnosti DAO modela 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 28.listopada 2019.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, M. Ivi\'c, T. Kurtović, M. Cvjetko
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izgled korisni\v{c}ke aplikacije 
					\item  funkcionalnosti korisni\v{c}ke aplikacije 
					\item sigurnost aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 4.studeni 2019.
			\item Prisustvovali: D.Lokner, J. \v{C}apek, M. Ivi\'c, T. Kurtović, R. Mahalec, M. Cvjetko ,L. \v{S}imac
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  osvrtanje na obavljeni posao svih \v{c}lanova
				\item  rasprava oko daljnjih zadatak
				\item podjela projektnih zadatak
				\item podjela projektne dokumentacije
			\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 8.studeni 2019.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, T. Kurtović, M. Cvjetko
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izgled korisni\v{c}ke aplikacije 
					\item  funkcionalnosti korisni\v{c}ke aplikacije 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12.studeni 2019.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, J. \v{C}apek, R. Mahalec, M. Cvjetko ,L. \v{S}imac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item   osvrtanje na dosada\v{s}nje implementirane funkcionalnosti
					\item rasprava o nadogradnji aplikacije 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19.prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: T. Kurtović, D.Lokner, J. Čapek, M. Ivić,L. \v{S}imac, M. Cvjetko, R. Mahalec
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item timski sastanak
					\item raspravljanje o trenutnom napretku
					\item dogovaranje o sljedećim koracima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7.siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: T. Kurtović, D.Lokner, J. Čapek, M. Ivić,L. \v{S}imac,
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item   osvrtanje na dosada\v{s}nje implementirane funkcionalnosti
					\item rasprava o nadogradnji aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14.siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: D.Lokner, J. Čapek, M. Ivić,L. \v{S}imac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item   osvrtanje na dosada\v{s}nje implementirane funkcionalnosti
					\item rasprava o nadogradnji aplikacije 
					\item rasprava o dokumentaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Kurtovi\'c}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Lokner }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jan \v{C}apek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Ivi\'c }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Rene Mahalec}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Cvijetko }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka \v{S}imac }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Kurtovi\'c}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Lokner  }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jan \v{C}apek }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Ivi\'c }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Rene Mahalec }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Cvjetko  }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka \v{S}imac }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		&  8&  &  &  &  &  & 10\\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  2&  &  &  &  &  & 7\\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  2&  2&  2&  2&  2& 4 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 9&  &  5&  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  6&  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  6&  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &  4&  \\ \hline
				Arhitektura i dizajn sustava	 &  & &  &  &  &  & 8 \\ \hline
				Baza podataka				&  &  5&  &  &  10&  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &  &  2&  2&  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  3&  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  3&  3&  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  3&  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  1&  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rje\v{s}enja 	&  &  &  &  20&  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmje\v{s}taja			&  &  &  &  &  3&  &  \\ \hline
				Upute za pu\v{s}tanje u pogon 		&  &  &  &  &  &  &4  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  1&  &  &  2\\ \hline
				Zaklju\v{c}ak i budući rad 		& 3&  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  2\\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				izrada baze podataka 		 			&  & 6 &  &  & 4 &  & \\ \hline 
				izrada sloja za komunikaciju sa bazom podataka	 			&  & 10 & 4 &  & 2 &  & \\ \hline 
				spajanje s bazom podataka							&  & 2 &  &  &  &  & 2 \\ \hline
				back end					&  10&  10& 25 & 27 &  &  & 4 \\  \hline
				front end							&  40& 50 &  20&  &  & 20  & 20 \\  \hline
				izrada API							&  &  & 4 &  &  &  & 3\\  \hline
				izrada strukture projekta							&  &  & 4 &  &  &  & \\  \hline
				pu\v{s}tanje aplikacije u pogon							&  &  &  &  &  &  & 10 \\  \hline
				slaganje servera na kojem \'ce biti aplikacija							&  &  2 &  &  &  &  & 4 \\  \hline
				izrada skripti za olak\v{s}an rada sa aplikacijom u pogonu 							&  &  &  &  &  &  & 2 \\  \hline
				edukacija - nove tehnologije						& 15 & 15 & 10 & 12 & 3 & 11 & 8 \\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.23]{pictures/pregled-promjena.png}
			\caption{Dijagram pregleda promjena}
			\label{fig:uml}
		\end{figure}
	